股災？本大師宣布28500係鐵底加牛三起點！！！

不服來辯

馬清劍指幾多點

30000

我們一起學牛叫

一起吽吽吽吽

還有黨是沒有熊市的

升升升升升升

吽吽吽

多謝馬雲！！信心！！！

個市仲有幾多熊？ 同我入哂佢！！

好多錢倒落海?

穿底啦

熊吓先，50手做吓對家先

燈穿左

多謝馬蛇

係呀馬雲大師！！你講得真係無錯！！
一路買你對家細佬我賺左好多 多到倒落海都唔當一回事了

信馬雲大師唔係宗教迷思 係生活態度

一講完侵侵又反cup

調整小小姐唔洗驚

道指升左幾日，港女一日都無升過

今朝升依家調整

調整緊唔洗慌